【思古井事件】新發展方向

影片:
youtube:

大家我，我叫麒哥，現在為「無課 Move Forward」拍片團隊的隊長，亦是一個基督徒。

我由一開始思古井高登出帖時已經開始關注，但想不到事件到此仍未解決。

直至上星期由「思古井事件關注」Facebook Page發出的影片，導致我決定要幫助思古井。事件發生至已經半年有多，網上的討論、雙方的對抗不斷，但似乎思古井的問題仍未解決。

我在Facebook Page找到思古井的聯絡電話，並聯絡了思古井，經討論後決定用網上眾籌的方式去幫助思古井，希望在事情上找到新的方向。

得知思古井在事後欠下約10萬元(學費為$78000，其餘費用為周邊使費 (如: 身體檢查、護士服、打針費用、實驗袍等……) 的學業債務，因被退學後失去工作機會所以未能獨力償還。

這條影片是經思古井同意後拍攝製成的，目的是希望透過一個溫和的手法去解決問題，集合網絡的力量去幫助思古井重拾生活。我們的立場是息事寧人，以幫助思古井個人需要為主要目標。

希望有意幫助思古井的人仕或多或少參與這個行動，為解決思古井的問題出一分力，若未能捐款的有仕都可以透過分享這條影片或關注這件事去幫助。

此眾籌的收入將全數歸於思古井作應付學債及生活需要的支出，
無課 Move Forward 不會收取任何費用。

容許我我用我們團隊的名字作結，希望思古井本人能Move Forward 重新站起來繼續向前。願思古井能早日放下包袱，忘記傷痛，過新的生活。

--------------------------------------------

眾籌方式
1. 網上捐助
利用Google Form登記 輸入要捐助的金額及電郵
期後有專人會透過PayPal發出付費邀請電郵

*PayPal的捐助支付時請選擇「這是給朋友或家人的」 (原本是「這是用於購買商品或服務」)並付大約5.75%的手續費，後者手續費會由思古井支付。

2. 銀行過戶
直接將金額由銀行過數
恒生銀行 792-080079-882 Leung Lit Ming
完成後可以影相將過數單傳送到
whatsapp: 98253639 (思古井) 或 email: HelpSzeKuCheng@gmail.com

查詢及聯絡:
whatsapp / whatsapp call: 98253639 (思古井)
email: HelpSzeKuCheng@gmail.com

google form link 更正

我因為呢件事除左無左前途之外, 亦都令我揹負住唔少嘅學債.........

值得支持嘅

聽日過數

好多謝你

頭盔：中學雞過唔到好多，但幫到幾多就幫

推

lm

如果巴打還晒債 仲會唔會繼續追擊教會?

一定繼續追擊, 佢地帶俾我嘅傷害唔單指係金錢上嘅損失。我哩半年所經歷嘅精神壓力大到不得了, 我半年都未訓過好覺, 而且大部分時間都頭痛。

其實我所講唔好攻擊基督教嘅意思, 只係希望大家唔好傷害好嘅基督徒。

辛苦你了 加油

要針對關事既人，唔係個教，點唔鍾意都好，佢地唔係直接相關。

例如話幫我拍片果個都開宗明義講自己係基督徒, 呢啲咪就係好嘅基督徒, 我唔會去攻擊, 唔會去追擊呢d基督徒。

我唔知有冇同大家交代過,哩半年間仆街教會, 除咗冇人幫我不特止, 仲有人私底下whatsapp 對我惡言相向。仲有大家都見到呢半年佢地不停派網絡打手抹黑我,攻擊我, 傷害我。

思巴打有冇正正經經搵工? 冇工開等人入稟你破產

我有part time, 但係哩d最多都係解決到燃眉之急

眾籌還學費債，可能係解決問題既另一個solution

大家既力量一定比任何狙擊手行動更有效

捐錢的確係另一個實際嘅幫助

一講錢啲人就起哂鋼架啦

唔會捐 , 不過幫你推下啦

push

幫下人都好

不嬲都係咁 , 錢銀野靠自己啦 , 香港講錢就死緊
當係對自己一個提醒啦 , 認住邊d害過你既人
等自己唔好再咁天真

支持下

希望大家認真考慮下幫一幫手，一百幾十都可以幫到，

而家思古井俾人恐嚇要斬佢對手
多多錢都唔夠請保鏢
件事已經係痴撚線

有冇詳細？ 係咩事？

有咩問題
樓主係受害人，又唔係偷呃拐騙
btw 等陣去銀行過數

屌佢老母痴撚線

嘩! 好撚驚

死耶撚得把口, 成個人企係你面前, 俾埋把刀你, 睇死你班耶撚都唔會斬落去

人地警傷害到思巴打先唔斬咋

窮撚我支持你一餐晏仔

ok

嘩屌，乜而家d 耶撚on9 得黎重咁惡
好不安

我會去報警, 不過都要等我朋友上嚟接我先, 唔太夠膽自己一個出去。

加油呀

唔係黑心 , 不過都係嚇你多 , 唔洗咁擔心住

如果呢個時候你有咩事 , 我諗成間教會俾番捉番去問話都似

不過你想安全既 , 真係快d揾傳媒議員搞大佢 , 愈大你愈安全

新發展方向唔係應該係被黑勢力恐嚇登報咩？
點解變左變左籌期還學費嫁？
籌期個目的錯左。

我地呢度好多人都有學債，
都係靠自己一手一腳、努力賺錢去還。

護士人工貴在係執生快、。

（未打完.. 手快快按左）

有好多工都需要執生快既人

我覺得思古井應該要搵工而唔係靠接濟度日、還學債、
不斷狙擊。

即使籌期都要有透明度、要公開盤數。

同埋
籌款好易比教會人士檢舉你個銀行戶口同當初開戶目的唔同

同意公開盤數

佢亦有pt工作

但現階段佢既要新學年搵野讀，亦要還舊債

要搵金錢上支援亦無可厚非

依樣真

其實paypal就可以

我可以話你聽直到依家, 數字係0

雖然話你慘 , 但基本上由買樓到番學到碌卡分期 , 全香港都差人錢咁際

有當bouns , 冇就靠自己 , 反而叫巴打介紹下d筍工過你仲好

我以廿差人成廿萬 , 仲要失埋業 , 大把人好好心想幫我 , 我都一蚊冇要過 , 就算破產我都唔會要 , 就算人地冇野 , 我自己都睇唔起自己

當然每個人情況唔同 , 如果有巴打疊水又唔介意幫你 , 你緊係收左過左呢關先算

不過以香港人性格 , 我相信叫巴打介紹工俾你會仲好

你地捐錢
即係助紂為虐

不如你去考政府工 ACO /銀行工啦，
我以前被 RN Nursing 踢校後、難過左兩個禮拜，
都係向住呢兩個方向發展積極搵工。

我坦白承認我為錢、學生存技能、同埋 因為無人脈父幹又想有一技之長去讀 Nursing，我亦都唔信如果 Nursing 人工好似台灣其他工種水平一樣咁，仲會有好多人去讀。

EN 都係 MPS Scale Point.7-21
讀埋 conversion course 轉左做 RN 最多咪去 Point.25
去私院做多多幾千姐。咁鬼辛苦、又要面對屎尿血蟲、又要番shift。不如開開心心撈其他行啦。

與其係度渾渾噩噩，不如自己用手用腳搵工落力賺錢啦。
Nursing 貴在識執生、實習比其他工種更識係女人堆搵食，仲要對住有病更易有情緒問題既病人、把口實要叻。出面公司 interview 有邊間講野可以mean過 nursing 班女？你係男人更應該好好諗下有咩方向。

呢條耶撚真係煩撚死人

忠言逆耳

新證據呢？ 報左警未？

咩都冇就番入老母個閪抖抖先啦

點解到而家仲有啲仆街耶撚覺得係事主有問題？俾人洗撚晒腦？

我雖然唔信教但對一般耶教徒唔反感，呢間教會真係好有問題

我燒左一堆金銀衣紙俾你全家, 收到未?

我信基督教

係你地敗壞連登

呢個世界就係有你呢D信上帝既智障先至污穢不堪
早D死全家喇撚屌, 偽君子學人扮高尚信宗教, 我呸

信基督教就唔會死全家
神蹟

有病就番青山死耶撚

真係好絕望

思古井，基督教唔岩你既話，不妨聽下我呢個神棍憑你條片果少少側面講幾句，你條命難有完滿感情生活，唔好FF響D 所謂清純少女身上啦，果種女性難同你開花結果。果種心目中完美，或者果D puppy love，只會令你不自拔，永遠痛苦落去，快D 清醒啦，一日唔清醒，只會一路LOOP 落去。你份人真係冇乜實行力，呢D 要都改善，唔係頸椎胸椎有問題既話，改善下行路姿勢啦，亦可令人對你印像有所改善。響呢件事上，你己經係好彩，你平時講野應該都冇乜公信力，今次咁多人幫你，你要好好珍惜，我都係睇唔過眼先注冊入黎撐你。

其實最重要既，都係生活遮，只要你肯安份守己，你唔會生活唔到既，只要唔好FF 唔好亂玩投資，之後生活係會有改善，望得條片果少少比唔到好多意見，收工後會過少少錢支持下你，不過唔會WHATSAPP 你啦，加油努力做人吧!

巴打摩擦力驚人

之前有跟開，但跟跟下甩左
Anyway, 思古井巴打加油！

承諾大家
會公開條數的 放心

我冇whatsapp 比事主都計到？

全能既神考驗你。

其實玩尻你

咁on9你仲信！？

會計的
放心

頭先睇到單新聞嚇到個心離一離

//救救學生！20歲理大生將軍澳墮樓亡 9日7宗

再有學生自殺悲劇發生，下午1時15分，將軍澳寶琳北路康盛花園第二座，姓葉(20歲)女子被發現由高處墮下，壓毀樓下單位晾衫架，倒臥血泊中，奄奄一息。一名清潔工人聞巨響查看發現，立即報警求助。救護員到場，證實她已傷重不治。//

睇返啲起底先知佢唔係住將軍澳

想知暫時差幾多

我唔介意同大家講,暫時都係得兩個人捐, 一個500, 一個50

暫時得兩個人捐,一個銀行過數500
一個係用paypal 50

多謝哂, 兩位巴打

基督徒唔會自殺, 我都希望佢良心發現會識得走去自殺

我啱啱email 左幾名議員, 簡略咁講過自己嘅遭遇希望佢地可以幫忙。

首先我想講我唔係基督徒亦唔識事件當中任何人
有DD說話我想同樓主講
跌低左自己爬起身（跌低包括人為OR自行跌低）
人地錯又好自己唔啱又好
事已經發生你要去解決
搵議員又好，唱人又好
其實係損人不利己
你覺得議員會幫你？
議員會搵律師出信告佢？D錢邊個比？
輸左又邊個孭？
我都試過做錯事欠落幾十萬
我係做兩份工一日訓2個鐘做左兩年先還晒，成3X歲從零開始
你重係到咬教會D人對你自己其實無咩幫助
早日自己搵翻錢還債再決定未來去向重實際
呢到係個網絡論壇。。呢到10萬人support你對你都無咩幫助
關左電腦你都係欠街數
唔好比呢到呃到你
行出去
世界好大梗有路你行

我講得錯唔好插我由得我沉就得
我係希望事主盡早解決問題

今晚過數

push，

我好讚成你所講跌低左就自己爬起身，但後面有D部份唔係咁認同。首先呢件事上，好難評論事主對定錯，響我既角度，最初只不過係好單純既媾女事件，媾唔到女既事主敗走，不過就比人當落水狗咁玩。但依家玩大左去到恐嚇人，事主搵議員幫手，去報警係非常正確既做法。媾唔到女去搵議員幫手，議員梗係唔會幫，但比人恐嚇，去搵議員幫手，你認為有咩理由議員會唔幫手呢?

事主依家為自己爭取返公義，去尋求各方既協助，我覺得佢都係想邊度跌低就由邊度起返身，如果事主只係諗住搞掂條欠債既話，覺得咁就叫做起返身既話，我諗應該冇乜人會理佢

你都痴線 , 呢到冇人叫事主淨係報仇咩都唔理 , 但亦都冇可能放棄追擊教會

如果用你個概念 , 有賊偷左你錢 , 唔洗報警啦 , 反正錢都唔見左 , 報警捉賊又要晒警力 , 捉到又要請放上庭落口供 , 不如ot 多幾日揾番d錢啦 , 咁岩唔岩？

你on9 做錯野差人錢 , 同你無啦啦冇做錯野俾人害係完全兩回事 , 你完全唔講教會 , 反而講呢到呃事主 , 但我地呃左佢咩？ 呃你老母咩

你講錯仲要人唔好屌你？ 人地既錯要自己去補償？

如果你肯幫我擔保借一百萬 , 你幫我還 , 我就認同你啦

或者番去叫d好d既打手再黎過啦

唔該曬你

暫時收到總款項為 HKD $550

唔介意同大家講埋,捐款人數為2人。
而且有一個應該係巴打, 另外一個身份未知。

不嬲都數目公開

屌 ， 好心你咪撚成日用呢個icon 啦

成撚日成個女人咁 , 似番個男人正正經經揾份好d既工 , 快d搞掂錢銀問題啦 , 男人有氣有力 , 冇學識咪炒下散撈下地盤個d

有熱心人捐咪當bouns , 咪搞到冇咩人捐就好似好撚慘咁啦

比哂個支那電話出黎
可能會發夢見到啲野

中國人怕事顯露無遺

中國移動廣東省東莞市嘅用戶你好啊，唔知你對中國移動嘅全球通嘅服務有咩評價呢

其實大撚把人都差學債，真係諗唔到咩理由特別理由幫你（自己都借緊）
個個都係出黎做野慢慢還，其實冇需要上網籌期啦
當然巴打有願意想捐咪捐幫下手

思巴，其實我跟件事都半年有，搞撚咗咁多，都係時候放手，唔好比佢影響自己生活，要向前看啦。我唔係話班友仆街唔應該懲罰佢地，係我諗你都盡咗力啦，屌咁盡力都搞唔死佢都冇計嫁，一黎你日日咁去比佢地騷擾，自己辛苦；二黎你自己日日條氣唔順，自己又辛苦；三黎你搞佢地咁單張又要錢，你拎果啲錢接濟下自己仲好啦。搞多排都真係收手啦，揾份全職還錢又好，再揾書讀都好，自己人生要繼續落去，唔係拎條命同佢對抗，你可以得閒屌7下佢，唱97佢，或者周圍宣揚反耶，但你講到自己因爲呢件事好辛苦，就應該要解決，唔係糾纏，當呢半年比鬼搞囉。

利申：孤寒，但絕非打手

放你老母手 比人恐嚇仲放手?
咪再縱容班仆街害其他人啦
一路向前看 一路狙擊 狙到教會仆街

損人不利己
剩係識諗自己
其實為自己 為其他人都應該撐到底 攞返個公道 咪比班耶撚繼續害人

我有少少懷疑教會換左批打手 , 用「放低」呢個方向黎進場

到今日仲有人叫事主收手係咩邏輯
上次事主咪就係一時睇唔開收咗手, 而家先搞到被退學被恐嚇斬手, 再縮真係死咗都唔知咩事咋

不收手

唔好收手， 但眾籌唔知想點

俾人恐嚇斬撚左你對手, 而家籌旗就諗住冇事?

咪就係 有哂證據都唔可以尋求協助？

比人恐嚇報左警未？

報左落左口供

毅進星$100

Google from 收左皮？

Sorry 自膠

警犬點講？有無檔案編號？

有編號

有d鬼，希望係我多心

樓主介唔介意影小小報案証明？

我有post 過上黎

不過係另一個post

加油呀 巴打 幫你推推佢!

有追開，印象中post過果個係以前既報案記錄

但係比人恐嚇果個報案記錄無post過，如果我miss左係度同你講返聲唔好意思

介唔介意post多次上黎呢個post度？

希望你唔好再玩google from, 我已經見到你寫玩嘢嘅毅進星$100

屌，思古井一於好似蔣中正巴打咁日日狙擊果幾條賤人啦

btw, 十萬8萬學債都要眾籌，on9 廢左d wo
大把人比你更值得有十萬8萬
你有手有腳洗撚餓死咩

你話眾籌條數係全數用作狙擊教會，請人，印野，貼大字報，就可以支持下

還學債，你自己攪掂啦，乞兒咩

日期呢？

利申：有小小懷疑自編自導恐嚇事件，想引人捐錢

同埋你話post過報案紙上黎，我真係未見過，介唔介意話我知係邊？

話係鳳德村見到街招嗰個post

如果你都係找唔到嘅話你可以去, 我朋友幫我開嘅facebook page, 有upload 上去, 順便幫手share 出去

打咁多字，點解唔share條link

泛民唔敢面兜兜打共產黨，只識籌款永續今天我偽抗爭
希望樓主唔係咁啦

有link未？

畀我果個

唔好諗住人地唔敢就挑釁
好多時候人衝動起上黎咩都做得出
唔分身分架

呢班人做得出呢啲嘢，只係借基督教光環呃飯食嘅毒蛇（睇下日本動漫MONSTER，笑笑口咁殺人，有毒 ）

最重要一點係，思古井真係出事果陣你就正仆街

“為什麼看見你弟兄眼中有刺，卻不想自己眼中有樑木呢？你自己眼中有樑木，怎能對你弟兄說：容我去掉你眼中的刺呢？你這假冒為善的人！先去掉自己眼中的樑木，然後才能看清楚，去掉你弟兄眼中的刺。”（馬太福音7：3-5）

思古井舉證咗咁多證據，親身走出黎指證涉事傳道人/社工/ 幫兇；獨自面對整間教會，甚至敢多其他不明所以嘅基督徒（例如閣下）。

如果你想幫果班被指控嘅人，就叫佢地同樣舉證去證明自己無做過/無傷害過思古井！

基督徒做任何嘢都唔應該借正義/使命嘅名義做惡事，猶如十字軍東征，借宗教之名、貪婪為實、戰爭為樂。

邊個助紂為虐，邊個受到迫害，放低你眼中嘅樑木睇清楚再講？

唔係要扮正義撚各打50大板，但你要注意一下自己嘅修養同形象
呢句說話出自你手肉酸過粗口

大把人差學債但佢地拎到証書，有入場券搵份收入普遍高少少嘅工去還。

而家思古井畢唔到業，幾年嘅學債係淨蝕，根本無能力償還。

我認為十萬唔係一筆大數，如果眾籌有1000人捐$100俾思古井嘅已經足夠。

而家有仲差998人捐助

利申：負債200萬，無樓無信用卡，月月清，月尾出糧即過數

（差997人 ）

唔係講以前比人謊報自殺果張報案紙，係問緊最近比人恐嚇果張報案紙

無記錯思古井巴士比人爆過住私樓定居屋

真係會差人十萬八萬？

所以我話件事好鬼，仲有好多疑點

如果解釋到我即刻落街過二百蚊以表歉意

咁點解你唔自己搵下？

講你又唔信 又唔自己搵下追下post
咩人黎

真係好撚恐怖

btw屌米

「我們的立場是息事寧人，以幫助思古井個人需要為主要目標。」

我收番，原來真係唔關抗爭事

老老豆豆，我都揾唔到

最新個post上一個post 由頭loop啦

幾多歲 仲要人餵

恐嚇果張其實樓上都有貼過

不過因為私隱問題塗哂

佢send咗畀我睇未塗過既版本

亦真係有就恐嚇事件報警

不過跟返事主意願就唔會喺度公開

其實我唔係讀緊中小學, 所以我讀書係要比學費既, 而入面的確係用咗差唔多十萬, 我就唔知你係咩學歷, 不過由你口中好似認為讀書係唔使錢咁,而且嗰啲錢都的確係我問人借。

至於你話口供紙, 其他人都話見到,咁希望你可以自己去搵。
至於你話二百蚊, 792 080079 882
唎個戶口我直接幫你搵埋出嚟, 唔使你去其他post 揾。最好影埋入數紙,費事其他人以為你吹水。

多謝你出來幫我做證。

其實樓主點解好似咩都做唔到
隔離post蔣中正巴打都做到好多野
唔係應該要搵報紙報導
投訴個傳道人 社工
同埋報警咩

有報警, 亦都開始有記者找我

住私樓或居屋就唔會爭人錢?你呢個咩邏輯?就算你係住緊過億既樓既業主，只要你唔係full paid，唔係爭人錢，最少都爭緊銀行錢，去過數啦

其實係咪得大神get到條友講咩 佢係想要show到日期/details 既報案紙，所以其他post都真係無 不過欠債個point我就撐思古巴打

唔好遮日期咪得

推到仆街耶撚仆街

一張照片值2舊

等佢upload 左入數紙先開心..........

剛才見到個社區幹事
寫住係碩士生,應該係簡志豪既馬仔
係鳳德大家樂對面天橋派傳單
睇黎佢都幾得閒 巴打可以搵佢幫下手

今日去左見d 議員既助理, 初步瞭解過, 然後再約實我星期六去見胡志偉議員。

原來怪錯巴打

快啲入數啦你

捐錢比私樓仔，不了

我唔係私樓仔

其實我懷疑佢係打手, 由始至終根本就無講過我係住喺咩地方, 但佢就一口咬定我係私樓仔, 究竟佢係咩居心?

冇錢but 推

真係好肉酸

其實學債好多人都有，不過正如樓上有位巴打所講，你係連張證書都攞唔到，其實你條路真係比較難行。不過與其捐錢比你去還學費，不如攞個啲錢去狙擊教會，去登報，印傳單，我相信會有更多巴打去資助你做呢件事

屌， 咁你一開波就唔好吹水話會捐啦

教會俾幾錢你做打手？ 做得你咁廢既？

話左捐又唔捐 正柒頭

其實我冇所謂, 我話唔好追擊基督教, 祇不過唔想大家以偏蓋全, 但係我從來無叫大家唔追擊教會, 相反我係好鼓勵大家咁樣做, 最起碼要教會出嚟回應。

同埋我依家都唔介意公開條數, 其實連1000蚊都無, 而且仲要全部都係巴絲打既捐款, 基本上除咗幫我拍片果個基督徒巴打之外, 根本就再無任何既基督徒幫過我。

推推

電郵: hti.dept@polyu.edu.hk

香港理工大學醫療科技及資訊學系執事先生道鑒：

投訴學生失信、陷害行為事宜

素仰 貴學系畢業生人才輩出，所提供培訓於行業獨當一面。然而近日醫療化驗科學(榮譽)理學士學位四年級學生葉希臨竟做出失信、陷害行為，勢嚴重影響 貴學系聲譽及醫務化驗師專業形象，故特致函報備。

事情大要為有受害人於教會(博恩浸信會)認識並十分信任葉同學，詎料葉同學肆意踐踏對方信任，將已退出教會之受害人Whatsapp聊天記錄傳給教會職員，致令教會職員對受害人作出報復，並利用相關聊天記錄誣陷及誹謗受害人，令受害人喪失實習工作及被勒令停學。

本人認為，葉同學向第三方披露聊天記錄行為屬嚴重失德。葉同學日後作為醫務化驗師，倘隨意披露患者化驗結果，則後果堪虞；利用他人一時負面情緒上綱上線加以誣陷做法卑劣，相關行為與貴校培訓學生立於仁德之使命背道而馳。

隨函附相關鏈接以供省覽，敬希 台端查明並作出妥善處理。耑此布達，敬候示覆。謹祝
道安

相關鏈接:

關心理大的市民 xxx謹上

電郵：smpb@dh.gov.hk

敬啟者:

註冊資格批核關注事宜

素仰 貴會事務穩健，一直維持醫務化驗業界專業水平與操守。詎悉近日醫療化驗科學(榮譽)理學士學位四年級學生葉希臨之失信、陷害行為，對於其日後成為醫務化驗師誠惶誠恐，故特致函以表關注。

事情大要為有受害人於教會(博恩浸信會)認識並十分信任葉同學，詎料葉同學肆意踐踏對方信任，將已退出教會之受害人Whatsapp聊天記錄傳給教會職員，致令教會職員對受害人作出報復，並利用相關聊天記錄誣陷及誹謗受害人有意自殺、精神失常，終令受害人喪失實習工作及被勒令停學。

本人認為，葉同學向第三方披露聊天記錄行為屬嚴重失德。葉同學日後作為醫務化驗師，倘隨意披露患者化驗結果，則後果堪虞；葉同學在事件中盲從教會傳道指示而不加思考，置節操、道義於不顧，難以保證日後她不會聽從他人指示竄改數據、偽造報告。

隨函附相關鏈接以供省覽。敬希 台端於批核註冊資格時慎思，以免讓無道之人得以進入行內。耑此布達，敬候示覆。此致
醫務化驗師管理委員會 執事先生

相關鏈接:

市民xxx 謹啟

捐錢還捐錢
但點解係捐錢還學債 而唔係登報之類
個方向錯哂喎
後生仔有手有腳 洗乜人捐錢去支持佢既生活
D 學債問政府借 低息又可以慢慢還
我睇唔到眾籌既必要性囉

我懷疑你係教會打手

我上面話唔捐都比人咁講

你話有報案紙就捐200 人地比左你 你又唔捐 死撚開啦

其實你認下低威咪算囉, 係度死雞撐飯蓋博咩啫?

其他人話唔支持思古巴眾籌還學債我唔會反對, 畢竟思古巴有手有腳, 十萬以債務嚟講話大唔大話細唔細, 有巴打唔支持捐錢我覺得係合理

但係你串串貢掉低一句話有報警紙就捐$200, 真係有報警紙就一邊抹黑思古巴,話佢私樓仔, 然後走數. 你俾人話係因為你言而無信同時混淆視聽, 而唔係因為你立場唔同被打壓.

我唔知你喺到留言嘅意圖係咩, 不過以你嘅言論令人認為你係打手我覺得非常合理. 如果你只係想唔爬文求其揾啲'疑點'踩兩腳, 想無料扮吓四條, 咁你都摺埋去啲1q題post啦, 嗰到多啲你同類

柒左就算啦 , 你就咁話唔捐我理撚得你

係你自己話show 到報案紙就捐二百 , 你呢d叫走數

教會收埋咁撚多奉獻連二百都俾唔出 , 係要柒住先開心

agger

pish

你走數就走數啦仆街，真係無撚用$200都輸唔起，你同個屌admin屎忽有乜撚野分別？

巴打諗下而家有咩搞啦 , 你投訴都唔係一時三刻有回覆 , 我癿得呢段時間你揾下野做幫補下好d

啱啱出街見到
多謝巴打幫助

分成幾個Post好亂 又難推
不如整個集中Post

有冇讀poly 既巴絲可以聯絡我?

有乜可以幫手先

匯豐網上理財過數去恆生得唔得?
駛唔駛收手續費?

唔方便上網講,98253639 如果有興趣幫手嘅poly 人請聯絡我。

太空no.？

老老豆豆, 其實nursing呢一科年中都唔少人俾人踢 身邊都見唔少人都係咁 唔係得你一個
好多人都揹緊學債 唔通個個老豆都係李家成咩
你可以搵其他工 可以再報過nursing或者讀其他搵到錢既科
其實讀唔成真係唔洗死 呢個世界仲有咁多野可以做
同埋如果真係有心讀既話儲幾年錢將來再報返都可以
我明你好唔開心 但花咁多時候搞報復有咩用
仲得不償失 本來都有少少同情你但係我覺得你過火左囉 邊度跌到應該邊度企返起身而唔係一沉不起 加油

巴打，建議你最小爬晒呢個post既文先決定捐唔捐

社會有更多更值得你去捐錢既人

如果你想有人支援

不如你開誠布公同人交待你對將來發展有咩期望

eg 你想讀乜？報咗邊間？
都差唔多四月，路都要行

覺得你開始走火入魔
你要人為你人生挫折付賬
但好似唔覺你為自己實際爭取過(狙擊以外)

一路狙擊 一路自己慢慢起返身

走數狗

呢樣真 , 根本就冇衝突
一邊狙擊一邊繼續學業/或者工作 , 係完全冇問題

反而叫人完全放棄狙擊既先有可懷

我想講係兩樣都要平衡

唔明白你講咩, 不過歡迎你用呢個電話號碼去whatsapp /用whatsapp call 我

魚仔, 大家都等緊你
其實你叫人追post, 真係好蠢。
人地咪知道魚仔你嘅真面目囉。

其實我有為自己爭取, 例如話我有自己去搵過區議員, 佢地都答應左會幫我去查詢掌握d 資料先。

同時我都有打過去平機會問, 同平機會嘅主任傾咗成個鐘, 佢都話入面係有歧視成分, 仲叫我快啲將相關既事打成 email, send 俾佢地, 等佢地可以開case 幫我跟進。

我都打左電話去負責專上教育果邊既政府部門, 佢地都收到我既email, 佢地話佢地會去信 hku space, 等hku space 既回信, 之後再睇下點處理。

同埋多謝蔣生介紹左d 傳媒朋友俾我, 我今日就係去左見佢地, 傳媒朋友表示我提供到既文件/證據 都幾（實)（有料）,係有可報導既新聞價值, 遲d 會再約我做一次正式訪問。

我亦都好多謝大神是也你一路以來幫左我咁多, 若果有其他人問我一路以來邊個連登仔幫得我最多, 諗都唔洗諗 個答案一定係你, 呢樣野就算我唔講出口, 我相信各位連登仔都有眼睇, 真係好多謝你。

至於我,其實我一路以來都有做住part time 揾長工,不過仲味揾到。至於讀書,我都未諗好, 又或者報d 機電之類既學徒

btw, 多謝你善意既提醒

太長唔quote

最後果段先至係我想聽既野

係希望你都重視自己前途

無野比你自己發展重要

唔好意思，請問有冇人可以答咗我最初問嗰條問題先?

我啱啱查咗, 好似要$50 手續費。
但係如果用自動櫃員機轉帳就唔使手續費。

又或者可以用paypal, 你係入面填寫咗自己嘅email, 同埋捐款金額, 咁我地就會發出邀請。 by the way, 多謝曬你。

我估Sem尾比較少人幫到
依家poly Week9 個個都忙緊

魚仔呢?
大家都等緊你出醜

巴打係咪見左區議員咩環境

佢依然未有消息住......

加油 撐住

點算呀🙈

加油呀古仔

古囝

屌

上水未

等撚緊你消息呀,思狗井

其實我唔知點解教會自己唔走出黎講下
得思古井一個講撚晒，然後又有一班低質教徒衝出黎護教會
係護教會，唔係護教
結果教會自然處於下風。
真係on撚尻嘅教會。

第一，以思古井條仆街嘅性格佢返教會得一種原因：溝女，你唔會到而家都仲信佢真心入教啊

第二，基本上好多教會對初次返教會嘅人，有一種觀望態度。主要係睇你返教會嘅目的，通常冇乜特別嘅人都唔會點特別處理。而思古井返教會嘅目的好明顯係有啲意圖，咁教會都唔會用任何方式趕你走，教會反而會對你更上心，更想你信主。

第三，冇一間教會有咁大影響力，有能力令一間學院改動學生分數。即使教會向學院舉証思古井有自殺傾向，學院都應該有方法証明係咪真有其事。所謂教會令佢fail之談難以成立

第四，教會係呢件事上面係處理得極差，未經求證下，根據教友一面之詞認定思古井有自殺傾向，然後心尻急就走去報警，嚇撚親思古井。連教會檢討之後都心知不妙。

總之，都係果句，思古井係一條仆街都唔代表教會冇做錯到。但有冇去迫害思古井，我有保留，但社工專業失德一定走唔甩。

利申耶撚
0
#5我係pakho啊 • 23h
其實我唔知點解教會自己唔走出黎講下
得思古井一個講撚晒，然後又有一班低質教徒衝出黎護教會
係護教會，唔係護教
結果教會自然處於下風。
真係on撚尻嘅教會。

第一，以思古井條仆街嘅性格佢返教會得一種原因：溝女，你唔會到而家都仲信佢真心入教啊

第二，基本上好多教會對初次返教會嘅人，有一種觀望態度。主要係睇你返教會嘅目的，通常冇乜特別嘅人都唔會點特別處理。而思古井返教會嘅目的好明顯係有啲意圖，咁教會都唔會用任何方式趕你走，教會反而會對你更上心，更想你信主。

第三，冇一間教會有咁大影響力，有能力令一間學院改動學生分數，甚至停止實習。即使教會向學院舉証思古井有自殺傾向，學院都應該有方法証明係咪真有其事。所謂教會令佢fail之談難以成立

第四，教會係呢件事上面係處理得極差，未經求證下，根據教友一面之詞認定思古井有自殺傾向，然後心尻急就走去報警，嚇撚親思古井。連教會檢討之後都心知不妙。

第五，上面恐嚇思古井嘅人，明明一句都冇話過自己係耶撚，咁樣就入左耶撚數，同涉事教會冇分別

總之，都係果句，思古井係一條仆街都唔代表教會冇做錯到。但有冇去迫害思古井，我有保留，但社工專業失德一定走唔甩。

利申耶撚
0